波台何金水棟篤笑討厭區

熱狗

@牙賓@虛狗@香川拍羊@波亞@蟲泰

見topic就大笑了

成班波台熱狗唔見哂

豬sir有冇去 附近有咩食

無乜吃的

你沒去嗎？

華星冰室 常餐 凍檸茶 48$

唔係日本乜乜定食咩

你出現咗啦蟲泰

果個係lunch

唔過來一起吃

豬蛇唔會同狗一齊食飯

系！

講得好！！！

希望佢地死晒去

屌你老母
大家都喜歡iris反桐
絕交

收皮啦

你影衰晒迷邦黨！！！

屌你老母 冇人入黎幫拖